*********************
Настройка сервера VPS
*********************

.. warning::

    Предупреждение! Настройку сервера для живого интернет-магазина необходимо доверить профессионалам. 

    Данная инструкция может быть использована для тестовых интернет-магазинов.


Хостинг провайдеры предоставляют VPS серверы с чистой операционной системой, без дополнительного ПО. Для работы любого сайта или CMS на VPS сервере потребуется устанавливать веб-сервер и другое ПО.

Для работы CS-Cart подходит два вида веб-серверов:

*   Apache (легкая настройка)

*   Nginx (сложная настройка, быстрая работа сайтов)

Рекомендуем начать с установки веб-сервера Apache, для ознакомления с принципами настройки VPS. В случае услеха, вы сможете переустановить систему и настроить веб-сервер Nginx.

**Приступим**


Веб-сервер Apache + PHP + MySQL
===============================

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    
    apache/index

|apache|

.. |apache| raw:: html

   <iframe width="560" height="315" src="//www.youtube.com/embed/yCTTZb-GlwU" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>



Веб-сервер Nginx + PHP-FPM + MySQL
==================================

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    
    nginx/index

|nginx|

.. |nginx| raw:: html

   <iframe width="560" height="315" src="//www.youtube.com/embed/ljLyCC9SIgY" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
